媒體爆德國23人名單 巴黎拜仁大將落選

今天淩晨結束的德國對陣奧地利的友誼賽中，上屆世界盃冠軍德國1-2被反勝。為了考察隊內的邊緣國腳敲定最終的世界盃23人大名單，路維排上多名後備隊員。此前德國公布27人大名單，今場比賽過後，會有4人最終被拿出。
在賽前一張德國最終23人大名單的照片在網上流傳，《阿斯報》曝光這份名單。隨後，德國國家隊經理比亞荷夫回應，他表示：「這肯定是一個故障，我將馬上解決，因為這真的激怒我了。所有在這裡的球員都給人留下深刻的印象，（選擇23人名單）是一個艱難的決定。在正式宣布前一晚，技術團隊之間將作出最後的討論，第二天會通知球員們。」

23人泄露名單為：
門將：紐亞（拜仁）、達史特根（巴塞）、利奴（利華古遜）
後衛：保定（拜仁）、曉姆斯（拜仁）、真特（慕遜加柏）、赫達（科隆）、甘美治（拜仁）、柏頓赫特（哈化柏林）、魯迪格（車路士）、蘇尼（拜仁）
中場：白蘭特（利華古遜）、達斯拿（巴黎）、哥列斯卡（史浩克04）、根度簡（曼城）、基迪拉（祖記）、卻奧斯（皇馬）、梅拿（拜仁）、奧斯爾（阿仙奴）、列奧斯（多蒙特）、辛尼（曼城）
前鋒：高美斯（史特加）、華拿（萊比錫）
對比此前的27人名單，落選的分別為泰亞（利華古遜），查普（巴黎聖日耳門），魯迪（拜仁），尼斯彼德臣（弗賴堡）。每個位置各少一人。
根據今場比賽的表現來看，泰亞根本沒有出場，此前也是中堅末位選擇，落選的幾率很大；查普也處於門將的末位選擇，幾乎確定落選；另外兩個有待商榷的人選是魯迪和尼斯彼德臣。下半場出場的魯迪有些緊張，不過在比賽末尾階段連續奉獻關鍵的補位防守，表現可圈可點，但仍很難擠掉哥列斯卡；而尼斯彼德臣首次入選國家隊的表現發揮一般，有很大機會落選。
總的來看，這份名單的可靠性很高，但是在白蘭特和尼斯彼德臣的問題上仍存在變數：若尼斯彼德臣落選，中鋒只剩兩人，儲備有些少。白蘭特和列奧斯，達斯拿位置重疊，出場機會寥寥。最終路維是否會選擇拿下白蘭特，帶上尼斯彼德臣，我們還需要等待名單揭曉判斷了。

前鋒

萊斯踢世界盃

揀邊個前鋒最後咪又係梅拿假九

Trapp咁撚廢就算啦

高美斯仲有

愛將

唔好玩啦

記得高路斯退左佢就死攬住佢

歐國盃8強肥鳩傷左4強即刻出事

所以路維咪死攬住佢

當plan b 用，首選應該雲拿
petersen 今年好勁由其後備上黎，個人覺得要白蘭特不如帶埋佢

華拿係咪好似話初頭唔選佢之後佢喊左出嚟？定我記錯

肥鳩一定要帶， 當年冇佢靠梅拿打假9即刻出事， 今年好d有雲拿， 但佢經驗仲未夠加上唔夠衝擊力， 肥鳩今季係史特加打得唔錯， 一定要揀佢

個個係辛度華拿
雲拿係rb萊比錫個添姆雲拿

Rudy都大將？

大將?邊撚度大?

成日覺如果推達斯拿上去打正前鋒會有c朗效果

但叫做可以攻唔入有人突破下

個陣容咁差

不如call番波叔啦

拎黎爆破推底 屈撚死

最驚就係臨踢之前又傷過

辛尼仲有範入攝 點都要留

我屌你老母呀

ching心水清

不過攞世盃果年無

返生

吹到c朗

德國今年應該好快出局

基迪拉

好想睇到萊斯踢大賽

點解冇利物浦個德國神龍

雲拿都幾勁

痴線，勁撚到仆街，中場後防都夾慣夾熟

咪就係
舉手帝傷成季都揀

trapp根本27人名單都唔應該出現

琴日出返黎救咗一兩球
夠拎正選了

Karius 話晒都係歐冠亞軍正選龍門
點都好過其他德國廢龍

無小豬既世界盃會係點樣既世盃呢

Sane/Reus 雲拿 梅拿

Ozil
卻奧斯 基迪拉

Hector Hummels 保定 甘美治

紐亞

但係保定同候武斯都差咗，甘美治防守同拿姆差好遠

睇法相近